咖喱隻屎色服仍然睇唔到嘢大家幫幫佢！！

Sony新手求救。呢張相要點救？

屎色眼 自膠

事緣可憐嘅咖哩po咗呢幅相

聲稱Sony a9影到啲人橙色
然後我咁様同佢講
咁咪即係有橙色光源照向佢哋囉其實你係眼殘定係弱智
係閃光燈輸出大 所以新娘子同埋親戚頭頂都有白色
咁你棧閃光燈照唔到咁遠㗎嘛 有橙色光源咁樣咪變晒橙色囉
咖喱味的咖喱係弱智！
然後佢就轉移視線扮睇我唔到

建議大家可以Block 鳩佢

Push

留名等笑

樓主曲曲地

睇嚟你終於知道個問題係白平衡

咪就係話為咗就枝閃冇燈jel 用冷色溫
結果啲燈橙哂
恭喜咖哩開竅

幫乜野Sony兜丫
就算黃光場，如果攝影師用Canon機，係唔會橙到呢個程度
格勒底都橙色係咪有病
而且tune色執相個位又無能，就算白平錯，用RAW都實救到
D紅色藍色又pop到痴線
唔識tune色用Sony機做job係自殺...
A9, A7, A72, 6x00比人插D色唔掂都唔係第一日啦，唔係使乜有EOSHD

10秒鐘劣tune (壓低橙色再降K色溫回復現場氣氛)

冇落CTO就係冇囉乜嘢氣氛都冇啦你咪盞攪到死人色咁樣

建議少食咖哩 多喝水

睇多啲綠色野 例如帽

tune咗之後成張相個tune偏黃。
另外新娘隻手痴哂落件衫度。

利申唔識影相。

專登推暖色D架，咁現場係黃光丫嘛
唔推暖有排執，塊臉係超多黃橙色，個頭同衫又超級冷光
再執好D，塊面同個個人&景要分開執，續隻色搞....搵鬼做

[日系無甜]浴衣女孩

Canon都係橙到成舊屎